連登真係好

又見唔到樣，又冇人會嫌棄你
夜媽媽訓唔著又有人陪你吹水吹通頂
分分鐘仲好過出街識朋友
我毒我自豪
連登萬歲

Yes

做咩

忽然間好depressed

有人負皮你

做咩嚟

負皮都係一份支持
最少入過嚟睇

唔知

我搵男朋友傾下計先